蘇永康咁奶共，不如幫個仔改名做蘇維埃

高汁

生多個女叫蘇娜枝

高汁左咁多

第一次睇你個post笑得出

突然高質

老冇認同

笑撚左

點解你轉會後會高質左

一定要正評

評已正 ！

好波

上次高登三哥都高質量 今次又黎

高質

係咪同一個人

你係咪舊forum嘅老衲

衲dee第一次二連高汁po

衲dee今日咁正常

衲dee

第二個仔叫蘇聯

佢自己都吸啦之前，重咁大聲講野正義撚

第三個仔叫周永康

咁高質嘅

老na認同

我好唔爭氣咁笑咗...

我都覺

係咪得我唔明

屌你老衲轉死性

天氣愈寒冷 老衲就愈強大

衲dee過左底咁高質

點解呢邊嘅老納咁高汁

老衲咩事

中三中吏世吏都有教啦
再唔係google有幾難呀

老港認同

質你老母量咩

靚抽

頂

係史呀

納 dee 是咪最近誠心讀經俑佛，智慧高左

少數見到標題就識笑既post
上一個係希拉里已經夠票，請轉投特朗普

一睇個topic就唔爭氣咁笑左

老修認同

你真係納der?

咁高質

其實納dee係咪一早
點解呢個高汁過以前咁多

納dee

老衲轉會之後高汁左

過左黎係唔同D

你到底係咪舊forum嘅老衲

依位爸打

衲dee係最高質 user

你真係納dee?

好高汁

納Dee高汁

納dee不嬲都高質

等你出航空post

呢個名發呀

還番本身果個納dee比我呀

人地驚生個仔或女姓梁同梁喎